Pozdravljeni v okolju MagicMirror2.

V projektu je konfigurirana in implenentirana podpora pametnega ogledala frizerskemu salonu.

Modul poženete tako, da v datoteki "start_mirror" spremenite pot do vašega projekta MagicMirror in skirpto poženete.